我女朋友話 將會有神蹟出現喺佢身上

話說我同我女朋友都係基督徒 拍咗拖三年都冇扑過
尋日佢同我講 佢發咗個夢
個夢話俾佢 聽天父要派多一個使者嚟打救人類
我女朋友就係被選中嘅人 會有bb 而個bb就係嗰個使者
我女朋友就會好似當年聖母咁 成為聖人
真係好多謝天父俾個機會佢 我好開心啊
女朋友仲叫我快啲同佢結婚添

咁多位巴絲快啲恭喜我啦

無是咁的

零分重作

要俾多啲人睇到神嘅力量

個B要代替神虐待你
從而拯救人類

真人真事

唔過天父屌過我女朋友？

耶撚派帽我鍾意 又多項正面教材

唔會嘅 佢係新一代嘅耶穌嚟吖嘛

0分

唔關帽事嘅

我冇叫過 唔好屈我

咁佢幫個使者改好名未

係咪你屌咗我女朋友

天父叫我女朋友可以自己幫佢改個名 不過唔可以跟我姓

恭喜 好羨慕你哋可以完成咁偉大嘅使命

你就好啦，𨳒閪嘅力都唔駛出，就可以有個bb,真係令人羨慕呀

多謝Ching
不過做咩轉咗綠色字嘅

最正係天父俾呢個機會我女朋友完成呢個使命

護眼 成日望住個moon好傷眼

可以做耶穌二世嘅老豆 樓主有咩感覺？

綠色

樓主 幫佢改姓謝

學瑪利亞咁處女懷孕，恭喜恭喜

樓主視力一定越黎越好

一個使者夠唔夠ar?
樓主女朋友身上一定會有好多神跡發生
咩人種ge形象都可以發生

瑪利亞 II

所謂聖父聖子聖神三位一體 你要問其他兩個
不過天主的行為 能算屌麼

恭喜樓主有得養鬼仔

神都係人
不過佢做到你做唔到既事

明明中東人都生到白人咁，今次唔知係咩人種呢

真係恭喜你呀

耶蘇都有報夢叫我幫你女朋友完成呢個任務

希望巴打可以順從耶蘇嘅旨意

不過耶穌比漏咗你女朋友嘅聯絡方法
麻煩你話返比我知

.$500過夜.

你女朋友卑人中出左有埋BB，搵個咁Q爛既藉口老點你都信

做咩姐你？
Between 卑你老母

即席耶穌下凡，然後屌你女朋友？

咁佢話姓咩？

恭喜

係神偉大嘅綠色力量呀

恭喜你

雖然知你係GAG,

但提醒番, 聖經講過, 神再次下凡人間, 就係世界末日, 大審判既時候,

如果未到世界末日, 你女朋友個BB就唔會係關神事,

而且就算世界末日, 都未必會好似耶穌咁需要處女懷孕降世

你是蒙祝福的

唔會嫁 我唔準係哋咁話我女朋友

俾教父性愛轉運

點解嘅

屌成日打錯字

女朋友驚我唔開心 話改姓李 同我姓陳一樣係大姓 都叫有啲關係咁喎
btw咁啱得咁橋 佢個ex又好似係姓李 好有緣喎

月經post
頭一兩次都叫可以笑下

無天父爸爸， 重作啦

瑪利亞mk-II

做多左

主撚夠

羨慕樓主 唔洗仆野就有便宜仔女

我無咁同你女朋友咁講過

你都係想話聖母俾人__先會生咗__啫

又幾好笑啵屌你
護眼post

做咩姐你 唔比有新聖子？
話曬都咁耐啦 神多個仔唔係好正常咩

帽事嘅

弱撚智

你女朋友冇同天父結婚，唔可以發生男女之事，所以帽事嘅

準備好拍聖經 season2未

你女朋友係聖母瑪莉亞

你記唔記得耶蘇點唻

智障識上連登開po算唔算神蹟

希望神會祝福你地四個

同天父做襟兄弟 益左你啦

天父係夢入面中出左你女友
而家要你養便宜仔

新聖經降臨

恭喜你啊

銅鑼灣得一個浩南

耶撚派帽新藉口

就快做性母 性父

真係好大關係架，兩個都係百家姓榜上有名，諗好叫咩名未？不如叫李綠帽啊，幾可愛幾好聽

I大都係得一個